#劉穎鏇 湯怡 彭慧中 岑麗香 陳煒 黃心穎 18-19 LIHKG香港冠軍女神聯賽第十二輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

黃翠如 : 黃智雯
陳嘉寶 : 劉穎鏇
趙慧珊@SG : 李施嬅
彭慧中 : 湯怡
陳庭欣 : 陳煒
莊錠欣 : 朱晨麗
袁澧林 : 游蕙禎
林泳淘 : 黃心穎
岑麗香 : 孫慧雪

冠聯第十一輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港冠軍女神聯賽第十二輪

*括號內數字為聯賽排名

2018-11-10 12:30am-10:30pm

(16)黃翠如vs黃智雯(7)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-10 12:32am-10:32pm

(15)陳嘉寶vs劉穎鏇(1)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

推

2018-11-10 12:34am-10:34pm

(11)趙慧珊@SGvs李施嬅(14)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-10 12:36am-10:36pm

(9)彭慧中vs湯怡(5)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-10 12:38am-10:38pm

(17)陳庭欣vs陳煒(10)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-10 12:40am-10:40pm

(6)莊錠欣vs朱晨麗(2)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-10 12:42am-10:42pm

(13)袁澧林vs游蕙禎(12)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-10 12:44am-10:44pm

(4)林泳淘vs黃心穎(18)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-11-10 12:46am-10:46pm

(3)岑麗香vs孫慧雪(8)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

未來五輪冠聯賽程

13.

2018-11-24

湯怡 : 陳庭欣
朱晨麗 : 彭慧中
黃心穎 : 袁澧林
孫慧雪 : 黃翠如
陳煒 : 陳嘉寶
劉穎鏇 : 岑麗香
游蕙禎 : 趙慧珊@SG
黃智雯 : 莊錠欣
李施嬅 : 林泳淘

14.

2018-12-1

袁澧林 : 孫慧雪
趙慧珊@SG : 湯怡
彭慧中 : 黃心穎
陳庭欣 : 陳嘉寶
游蕙禎 : 李施嬅
黃翠如 : 陳煒
莊錠欣 : 劉穎鏇
林泳淘 : 黃智雯
岑麗香 : 朱晨麗

15.

2018-12-8

湯怡 : 岑麗香
朱晨麗 : 黃翠如
黃心穎 : 游蕙禎
孫慧雪 : 林泳淘
陳煒 : 莊錠欣
陳嘉寶 : 彭慧中
黃智雯 : 趙慧珊@SG
李施嬅 : 袁澧林
劉穎鏇 : 陳庭欣

16.

2018-12-15

趙慧珊@SG : 孫慧雪
彭慧中 : 陳庭欣
黃翠如 : 湯怡
莊錠欣 : 陳嘉寶
游蕙禎 : 朱晨麗
袁澧林 : 黃智雯
林泳淘 : 劉穎鏇
岑麗香 : 陳煒
李施嬅 : 黃心穎

17.

2018-12-22

朱晨麗 : 林泳淘
黃心穎 : 黃翠如
陳庭欣 : 莊錠欣
孫慧雪 : 游蕙禎
黃智雯 : 李施嬅
陳煒 : 彭慧中
劉穎鏇 : 趙慧珊@SG
陳嘉寶 : 岑麗香
湯怡 : 袁澧林

巴絲打若對女神預設圖片存有意見
例如認為有女神的圖片需要更換,可以在每輪的比賽post內提出

申請須知: 巴絲打每輪只可申請為一位女神換圖
為避免有人濫用本機制換走正常女神的圖片以影響或操縱聯賽發展
本會會先對有關申請作初步評定,若確認有關圖片存在較大缺撼
則可再由其他會員回覆表態支持申請,同時會員亦可表態反對申請
最後在當輪內淨支持有20位會員或以上(包括提出者自己),本會便會受理換圖申請
但更換之新圖片將由本會決定,敬請留意

話就話每輪keep住比你去講,但咁樣都持續第三定第四輪你地都係儲唔夠李施嬅有人贊成佢張相係唔掂,我都要諗下係咪比呢個行動繼續
BTW-13 無記錯既話

我相信judy鄺就算直升下屆超聯都冇咩問題

唔岩規矩
同埋overrated左,今季乙組勁唔代表之後都會勁

仲有升班名額已經定好左啦
點樣比多個位佢

打倒高鐵穎